NBA細路MatanEven有嘢同手足講

相信大家仲記得喺NBA Dance Cam度舉「Fight for Freedom Stand with Hong Kong」件t shirt嘅細路Matan Even。佢依家仲喺YouTube upload左好多警暴嘅片，係國際線手足
喺佢某一段片中佢話需要有連登acc嘅人幫手，我就去twitter搵左佢。佢話希望有手足幫佢喺連登po佢嘅新片，等多d人宣傳。
所以呢個account係幫Matan申請，用黎po佢嘅YouTube片。呢個係佢嘅message：

佢嘅新片：

屌曬你班未like、未share、未subscribe，快d同我去做，幫手打國際線

同埋幫手推

Thank you

Push

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

推

外國勢力

既然佢哋都話我哋勾結外國勢力
就應該旗幟鮮明與國際社會團結一起

Thank you so much!

push

Thank you Even!!!!

Many thanks and highly appreciate
You are my G

Like

Pish

Thanks Matan

推推推推推搵拉

Push，唔好當人哋係condom

推 呢個細路做咗好多 無言感激

Matan又有新片啦！快d click入去like，share，subscribe

佢被Reddit ban左仲被YouTube del片，但都繼續做佢認為係啱嘅嘢，幫我地對抗呢個政府一個12歲細路咁勇敢、無私，真係好令人感動。我地都有好似佢咁仲好細個已經上前線嘅手足真心佩服。

The future is young

第33條片啦
快d like，share，未subscribe嘅快dsubscribe

佢真係追得好貼，琴晚倒數條片又出左啦

搭車出去既時候睇下啦！

點解佢咁幫香港？

Thx bro

推呀

up

多謝幫repost
依家先得閒

基本上日日都有新架繼續like share subscribe

繼續你知要做咩架喇

37啦繼續
唔好當人係condom

冇人推

點解冇人推㗎p牌推

終於加字幕

推完再去like

咁細個都咁識諗

大家記得每日都要去like share 叫人subscribe
同埋推文

繼續繼續

做咩冇人推

subscribe + like

THANK YOU

b

留言道謝都好基本姐

Push push

聽日見

like share subscribe
and stay healthy

今次講武漢肺炎嘅嘢
中國真係cls

they are indeed!

比返香港人睇有咩用

Thanks you child

呢d 要push

thanks

叫你去佢YouTube度like share subsribe俾更多外國人睇到呀天才

中國醫療唔得唔係醫療嘅問題，係政治嘅問題。學醫救唔到中國。

like share subscribe

同埋記得有個美國小朋友都無時無刻記住我地，幫我地打呢場仗，香港人更加唔可以放棄

你唔封人 人咪封你囉

柒婆

死黑警

蝗蟲周圍飛

黑警死全家

天滅中共

其實一定唔止2千喇

PISH!

死黑警 報應來了開香檳慶祝首例黑警染病
陸續有來

肯share subscribe like未

Matan 病左都仲出片快啲like share subscribe

此地無銀

奶共的下場

支持黃色YouTube圈

要去睇曬成條片先計view架

Hong Kong police abuse innocent woman

你班仆街同我睇晒佢啊

佢一直不斷出片，冇停過

跟得好貼
最新民主派被補都出埋片

BREAKING: HONG KONG POLICE NEW ARRESTS

黑警死全家

Thank you Matan

推呀！！！

佢d片得5分鐘，好快睇完

有時我行開陣，都會照re-play，幫佢提高view rate

推
依個細路出左7x 段片撐我地
大定過去多謝佢

A very smart boy

推啊～
新片得2百幾個view

推啊～

佢有萬幾個subscription

但新片得2百幾個view

擺明當人condom

pish

Hong Kong police continue violence

有幾多香港人都開始習慣、麻木
但Matan仲不停出片

點解會得2-300 個view 咁少
share 俾多啲人睇啦 🙏🙏🙏

佢真係好有心
年紀細細花咁多心機拍片
好過好多香港人

啱啱由頭掃佢全個 playlist, 原來有好多片都俾人 report 左violence

Hong Kong police throw protester

推啊～

佢有萬幾個subscription

但新片得93個view

擺明當人condom

Hong Kong police attack couple

Hong Kong police arrest hundreds

推啊～

佢有萬幾個subscription

但新片得幾百個view

擺明當人condom

推啊！

其實有時唔係唔想睇, 但係太多曱暴真係睇唔落

其實入面啲嘢我地睇過知道晒

但人地細細個都咁有心，幫佢推高個view唔係好難啫

我play咗後就做其他嘢，由得條片run

佢twitter好多like同retweet

Posh

我有時都係開住俾佢loop，然後做其他嘢
入面內容我地都差唔多知曬，但要我地推高個view數 外國人先會睇到

好多時禁留言，係咪因為佢俾人ban緊?

連一個外國細路都比起香港班賤種藍屍港豬更加關心香港 藍屍羞唔羞恥架

一個美國細路做香港警暴做到七十幾集

我地都要有呢種堅持

未有twitter嘅快D開個account去CLS唔好咁懶

Thank you so much

我而家用2倍速度循環播放緊
一啲都唔阻到自己

推!

大家可以開多幾個tab,不斷loop,幫佢谷view

不嬲都有睇開佢
推
佢真係冇停過

老老豆豆 佢既觀眾多數都係番香港人
我覺得佢既片應該target 番外國人會比較好
但谷極view 同subscribe 都上唔到就係啦

要開多幾個tab,不斷loop,幫佢谷view啊～

已經loop到view數跳唔郁

其實係，同埋view數少都係因為咁，我地努力推，但youtube就係咁ban唔將佢嘅片推送俾人睇
但我都會支持佢，因為佢一直支持香港人

已經無限loop緊

Matan my boy!

done!!

NBA 有Irving Kanter 仲有Matan 哥!!!
Push

快啲去CLS
有時冇得C就L同S

Hong Kong police attack journalists

Hong Kong police ignore injured journalist

Hong Kong police ruin memorial

Hong Kong police kick protester

Hong Kong police throw woman on floor

Hong Kong police choke woman

HONG KONG POLICE CHOKE JOURNALIST

入去講多謝&幫佢加view數啊~~~~

小朋友都咁有心

Matan bb you are awesome!!

佢已經做到100集左右 好痴線

好多人都堅持緊

Hong Kong police shoot protester

入去講多謝&幫佢加view數啊~~~~

條片得4分鐘，唔浪費大家好多時間

Push
大家要CLS Matan個channel

入去講多謝&幫佢加view數啊~~~~
條片得4分鐘，唔浪費大家好多時間

Hong Kong police pepper spray mall

matan都犯左國安法了